如果淋奠真係撒左

大家請繼續叫「五大訴求 缺一不可」
因為只係將「撒回」果一項換左做「解散香港警察」！

依個係淋奠你6月9號決定唔撒既代價，人權法亦都要照繼續gogogo

佢係驚左人權法 大家一定要頂到人權法

五大訴求，缺一不可

一切都太遲 回不去了

重建警隊

打蛇隨棍上

撤

其實佢9/6 即時撒回已經咩事都無，可能已經立左國歌法，同搞緊23條呢d野…

同意！！！

要求831受傷既人現在情況！
咁突然，－定有原因

撤銷所以撿控人士既指控
釋放所有被捕人士

咩叫缺一不可 係咪唔識字
小心屋企啲意志力薄弱既淺黃軟化收貨

五
大
訴
求
！
缺
一
不
可
！